香港年輕人真係好得意！！

點解你地咁可愛

點解政府要咁對我地啲後生

香港加油！！！！

係好qq不過依家都係推重要po先

大家睇完就算 唔好推

好撚煩，成日香港人好可愛，好撚嘔啊
肉麻當感動

係好可愛啊，我地輸左咁多前線，你仲開埋呢d打飛機post

出左水炮車
大家小心！！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

分享下姐。。。

我愛勇武巴

人地分享下姐 好聲好氣啲 大家自己人

笑死好q 想奶勇武巴打

post上reddit 4chan
對建立香港人印象好有幫助

睇完微笑然後喊

呢個可以推上Twitter 同9gag

可愛的 抱緊你的 天真情懷

我愛您地

笑左一秒
然後心酸眼澀欲哭無淚

如果唔係政府迫佢地出黎
佢地應該好好享受緊個暑假